Ca marche avec Python 3

Il faut penser à installer pandas pour python 3 (apt-get install install python3-pandas)
peut-être aussi pip3 isntall python-csv (pas sur).

Lancer ./moulinette.sh
Il fait appel aux différents scripts python.
